人夫隱瞞身分找女上摩鐵「消耗體力」 還噁稱：我不愛戴套

人夫隱瞞身分找女上摩鐵「消耗體力」 還噁稱：我不愛戴套
2017-07-01 15:51:00

一名張姓人夫外遇國外留學返國的林姓女子，還相約到摩鐵「消耗體力」，但因為曖昧對話被行車紀錄器錄下，意外被妻子發現而曝光，氣得對方離婚並提告，事後被依妨害婚姻罪判刑6月，得易科罰金。

據判決書，35歲的張男98年間與陳女結婚，但他卻隱瞞已婚事實與林女交往，104年4月4日還帶對方上摩鐵開房間，並在前往摩鐵的途中互相挑逗「很飢渴」、「今天一定要去…不然我就要翻臉」、「不用穿啦，你等一下就要脫啦」、「你跟他說我不用（保險套）啊，我又不愛用這個」、「你看安全帶弄了以後，你看就會激凸」等語。

陳女104年4月5日晚上到汽車內要拿小孩要聽的巧虎光碟，但看到行車紀錄器內沒有記憶卡，後來就從光碟收納本裡掉出來，沒想到帶回去一看，竟發現老公帶別的女人去摩鐵，因此立即請家人幫忙備份，後作為提告的證據。

張男挨告後反駁，雖不否認有跟林女上摩鐵，但辯稱那只是因為對方身體不適才去休息、聊天、看電視、做運動，並沒有發生性關係，2人只是朋友，但法官認為，林女住在台中市大里區，不舒服怎不回家，要特地跑到同一區的旅館？而且2人對話曖昧充滿情慾，明顯表現發生關係前的愉悅，不予採信，予以判刑。